隻poodle 最近幾篤屎都係咁，求救

第一次養狗，依兩日隻狗屙啲屎都係咁，中間黑黑紅紅，點解會咁？ 佢其他野又好正常喎，食得訓得玩得。再係咁聽日帶佢睇醫生

擔心死我啦

有無食啲乜野？ 有無做趴低前身既姿勢？

有冇杜蟲

似有蟲

食杜蟲

杜咗蟲先 x3

杜左蟲

都係食正常野，但發覺次次食完有奶嘅野都會屙

大便有潺 係有問題

杜蟲杜得足夠嗎？ 服咩牌子杜蟲藥？
有冇依時間杜蟲？

六個月大前唔好比狗糧以外食物給B狗，包括狗奶粉

拖地如用清潔劑，要徹底過清

邊間買番黎
網上繁殖既好多狗瘟

隻狗點得返黎？
幼犬小心d

上88DB 買㗎

下個月打埋最後一支針

我隻Poodle啱啱返屋企都係肚屙
而且唔肯食嘢 睇過醫生 做過試紙測試
亦都無腸炎 醫生話狗仔好容易有腸炎
如果真係有 50%死亡率 嚇到我即場喊咗出嚟
不過亦有機會係未適應新環境 所以水土不服
醫生開咗啲止屙藥比佢就無事啦

懷疑賣病狗俾你

88DB 咩年代
出名賣病野

完全無屎ge 形狀，似肚瀉多過正常排池。拿拿臨帶去睇醫生啦。
想平d ge 去太子 NPV，但好多人排。
診症；手術查詢及預約；服務投訴；配藥；訂糧等 2393 2070 (1字) 客戶服務中心 星期一至日
09:00 – 21:30

或者去旺角 麥花臣，門診時間: 早上 10:00 至晚上 22:00 2781 2386

狗仔肚瀉係好嚴重同危險ge 事，千其唔好等。樓主帶佢睇完醫生請更新一下狀況。

講開私人繁殖，之前fb group有人出post 搵狗捐血，隻狗又係上綱買，點知返屋企第二日就病到七彩入埋院。我隻狗剛好適合血型輸埋血，可惜最後救唔返 。睇住隻狗仔好辛苦，最後捱唔住走左真係好慘。

所以真係唔好再幫襯私人繁殖場啦！

狗主果然係自私撚 , 一入個post就見到屎

趴低前身係咪姐係兩隻手伸向前 心口貼地 後腳伸直 patpat "趷" 高？

想問下呢個姿勢係咪有問題

因為我隻史納莎都有做過呢個動作 見過幾次

肚唔舒服會hold 住呢個動作，
亦可能只係伸懶腰 or 佢本身鍾意做呢個動作，要睇埋有無其他唔妥

應該冇問題
呢個動作有助排肛腺污水

用白鑊烘D方包俾佢食一日冇事喇
唔洗大驚小怪

邊間？ 幾錢？

請問樓主而家情況點？